點解心動但係唔可以鐘意

識咗個男仔 每次見面都對我好好
當初完全唔知佢有女 已經心動咗幾次
後尾再熟啲嘅時候傾傾下先發現真相係佢有女
係唔係我遲鈍得濟feel唔到
以為自己可以放低但係我發現我做唔到

去搶人男朋友

人地拍咗四年拖 話搶就搶咩

而我就係鐘意左個有家庭既男人 知道唔可以破壞人地家庭 自己又放唔低

player囉
咪再搵佢

個問題係佢仲會搵我先更加放唔低

點識架

絲打唔好再搵佢做避雷針啦。

係咁架啦 世事豈能盡如人意 慘得過你明知佢唔係好女仔 連佢自己都咁講 都要撞個頭埋去

我都係

做sp先之後就

明明心動但又要扮冇野
成日諗住一日冇講野 今次應該斷到啦
點知又係斷唔到
但如果我主動突然唔再覆又好似唔知點咁
因為對方都唔知我對佢有野

他不是愛你
只是有一點喜歡
但記住 他沒有了你
也沒什麼大不了
趁自己還能離開時
狠心一點

長痛不如短痛

世上就係有咁多男人都係仆仆街街咁

份工要同人合作識

冇諗過呢世人遇到個咁嘅中央暖氣

對方唔知嘅時候暫時仲未去到最差
知咗大家都尷
一個上心好過兩個都在意

同我一模一樣

做我女朋友lor